do you know what my shirt is made of?

It's boyfriend material

hahaxd

HEHEXD

前幾年我問佢
why you always wear the same tee?

Do you know what we Chinese speak?
It's the Chinese language